[尋求意見] 返咗一個月想轉工

我係今年fg，三大文科。
由4月開始搵工，send咗好多份application但大公司全部都冇叫我interview，唯一嘅offer就係依家呢份，喺間startup做marketing。
返咗幾個星期覺得唔係好適合自己
之前每個暑假都有返intern/summer job，就算有壓力都唔會好似依家咁唔開心...
工作量大，人工好低都唔係主要原因
最大問題係兩個老世喺啲小事上面都冇共識，成日浪費時間要全部人一齊開會，傾足半晝之後我先可以開始做嘢，日日都OT，星期六日又會俾extra嘢我做
平日難得可以準時走，老世又俾面色我睇

我知道自己無咩過人之處，之前好心急想快啲做嘢減輕幫輕屋企經濟負擔，所以一知道有offer就accept咗...
好多人都話如果做咁短時間就quit，會令HR覺得好jumpy，印象唔好
自知本身已經唔夠competitive，好驚quit咗又搵唔到另一份...

我應該點

搵第二份個時唔落CV, 當FG咁搵工得唔得?

想減輕屋企負擔 當初又揀文科 真係不孝
趁你fg 幾個月果d 就咪寫落cv 到啦
呢d 西工拿拿林quit 左去啦

正解，此post已完
邊有人寫一個月落cv

幾多k

Quit啦 跟住再當fg重新搵工

冇6個月 就咪撚寫落cv啦on9

我第一份工都係一個月辭職
無事既
咪再搵過囉
第一份工一定係覺得中伏架啦
第一次出黎做野嘛

唔適合自己既就quit啦
第一份工謹慎d
同埋返得一個月係唔洗寫落cv同人交待架